[非引戰]女人究竟有冇一刻係清楚自己諗乜?

呢篇野小弟真係唔知應該放邊個台。
女人，係創世紀以嚟最難觸摸嘅生物，我諗耶穌唔結婚都係因為佢都搞唔掂女人。

你唔知食乜好，唔知點解買嗰個手袋，唔知做乜無娜娜發脾氣，都算。
但係，關乎感情，女人可唔可以諗清諗楚自己想點呀???
我屌，你知唔知你嘅唔知想點係可以害左一個男人架?我因為你傷心左六年呀。好啦，我追你，你覺得我對你好，然後同我一齊，咁咪開開心心拍拖啦。點知你突然同我講，原來你唔係好愛我，不如大家都係做返朋友。Wtf? 分開左之後，你一時又話有返啲感覺，一時又話唔知係咪真係鍾意，乜撚野呀?你一係同我返黎，慢慢build up返，一係同我走，今生今世都唔好再見。你彈出又彈入，想點?

雖然上面我咁惡咁激動，不過男人咪又係心軟。當一個男人好愛好愛你，佢點會放低到你? 佢咪又係會唔爭氣咁等你。你今次好好諗清楚，返黎我身邊呀?

好彩我條女算係正常人🤦🏻‍♂️

我男人老狗都係咁Sor囉

示乎條女醒唔醒

睇錯做
女人究竟有冇一刻諗清楚自己係也